(推爆)有澳洲大學生因為支持香港，而被中國小粉紅打！！！

搞撚大佢！記得Retweet！

cls

支那人就係畜生

學美國趕晒佢地返支那啦

芝麻仁

要廣傳

推

吧個好耐 old new 差唔多成年前已經睇過啦

支那狗去到邊都影衰人仲要proud of 自己係中國人，方死人地唔知佢地國家咁仆街cheap

生番

成班畜生去到人地度要人跟佢果套

Pish

對待芝麻仁最好嘅方法就係送佢哋返祖國共淋祖國嘅教育

作者話：My university expelled (驅逐) me to protect the relationship with China

明明係班大陸人出手打人先

唉

推爆！

係人地國家打人地國民

係人地地頭都夠薑咁做？
唔驚放左學班鬼佬打柒佢地？

澳洲一早變撚咗中國省

痴撚線

Push

估唔到夠膽打白人 以為香港留學生
想睇下半part係咪比人打死

佢俾人踢左岀校係因為佢之前多次喺校園搞stand with hk嘅示威

當左自己係白皮狗？

之後有無得轉校？讀讀下無得讀，好陰公
死支那

報驚拉哂佢地番去
破壞社會

差佬唔理?

push

Expelled for 2 years 應該兩年後有得讀返？

個個都冇戴口罩，會唔會係回帶

pish

唔知佢地受d乜鳩教育
以前外國讀書大學識一班，日日開口埋口中國人 成日講祖國偉大，仲要係ig fb果D都可以講中國點強大

至少唔係支那豬先

你照下鏡先啦支那豬
又鬼佬識分呀？

屌你老母 咁撚愛國就躝返去支那啦

死返支那啦仆街

呢班打人嘅支那仔一日未受到懲罰，我地有必要推爆呢條片

一定成班粉紅拍晒手掌啦
貼埋大陸d論壇點講
等白左唔好再對中國既文明有幻想

垃圾支國支那人

又係支那

戇鳩得過成個世界周圍都肯跟佢嗰套？

一個口罩都冇 幾耐之前

大陸狗學生唔係畜牲就是間諜

手足

作者有冇考慮法律行動

有冇考慮法律行動先 罰到間大學仆街 就有可能可以 扭轉澳洲嗰班垃圾大學的決定

可以照loop
潮流興反中

TWITTER!!!

澳洲係附屬國嚟
已經係共國

呢啲義和團愈多愈好

Pushhhhhhh

支那人無一個係無辜

fking ching chong rice shit

好慘 加油

又係Drew

本身uni of Queensland奶共到乜咁
之前仲投票通過左起孔子學院，有人揭發副校長收受中國利益。
同埋個個外國人因為發起支持香港嘅示威而被踢出校。

支那賤畜

已retweet

有follow佢，佢真係好有心

推 屌佢老母

up

s9sbl...

幾多外國學院要收夠學生搵食..

Latest news你呢個支持香港嘅澳洲人因為發聲俾UQ踢出校

芝麻人沒有一個是蘑菇的

佢因為呢件事一直都同學校打緊官司
詳情去人地個page度睇吓

diu

驅逐返支那啦

唔撚係掛

果間大學真係垃圾黎 希望澳洲快啲做野

香港人唔煲大佢 澳洲人唔會知咩事 澳洲政府更加唔會理

其實你知唔知排華運動係因咩事發生？

澳洲對果D有比錢讀書既人好客氣

唔明你班人點解咁鍾意幫白人奶袋 我哋係香港人啊屌你老母 講真歧視我哋嘅白人仲多過撐我哋嘅

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

去UQ FB page洗版？

報警 直接送走

最好多幾單 全世界反支那仲好

取消佢學籍遣返支那啦！